# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""

#: /home/html/love/member2.php:19 /home/html/love/settings.php:83
#: /home/html/love/member.php:19
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: /home/html/love/member2.php:19 /home/html/love/settings.php:83
#: /home/html/love/member.php:19
msgid "No"
msgstr "否"

#: /home/html/love/member2.php:21 /home/html/love/member.php:21
msgid "No new profiles near you, look back later"
msgstr "你附近没有新的配置文件，后来回望"

#: /home/html/love/register.php:43 /home/html/love/register.php:45
msgid "Registered successfully"
msgstr "成功注册"

#: /home/html/love/register.php:59
msgid "Give a valid name without space or special characters."
msgstr "给无空格或特殊字符的有效名称。"

#: /home/html/love/register.php:63
msgid "Give a valid email."
msgstr "举一个有效的电子邮件。"

#: /home/html/love/register.php:67
msgid "That email is already in use."
msgstr "该电子邮件已被使用。"

#: /home/html/love/register.php:71
msgid "Invalid gender"
msgstr "性别无效"

#: /home/html/love/register.php:75
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#: /home/html/love/register.php:79
msgid "Invalid birthday"
msgstr "无效的生日"

#: /home/html/love/register.php:103
msgid "Register a new user"
msgstr "新用户注册"

#: /home/html/love/register.php:104
msgid ""
"Before you can join, you must give your name, age and email. Your email can "
"not be seen. Your name and age is visible. The password is sent to your "
"email"
msgstr "之前，你可以加入，你必须给你的姓名，年龄和电子邮件。您的电子邮件不能被看到。您的姓名和年龄是可见的。将密码发送到您的邮箱"

#: /home/html/love/register.php:104
msgid "Join now and find someone."
msgstr "现在就加入找人。"

#: /home/html/love/register.php:105
msgid ""
"Register with <a href=\"http://www.facebook.com\">Facebook</a> or <a "
"href=\"http://www.vk.com\">VK.com</a>."
msgstr ""
"与<a href=\"http://www.facebook.com\"> Facebook的</a>或<a "
"href=\"http://www.vk.com\"> VK.com </A>注册。"

#: /home/html/love/message.php:43
msgid "Matches"
msgstr "联系方式"

#: /home/html/love/message.php:43
msgid "Picture"
msgstr "图画"

#: /home/html/love/libs/register.php:109
msgid "Welcome to Onnea - Dating"
msgstr "欢迎Onnea  - 约会"

#: /home/html/love/libs/message.php:69
msgid "Messages:"
msgstr "消息："

#: /home/html/love/libs/settings.php:39
msgid "Women"
msgstr "女人"

#: /home/html/love/libs/settings.php:41
msgid "Men"
msgstr "男人"

#: /home/html/love/libs/settings.php:43
msgid "Both"
msgstr "这两个"

#: /home/html/love/libs/settings.php:115 /home/html/love/libs/matches.php:80
#: /home/html/love/android/getMatches.php:111
msgid "years from"
msgstr "年内"

#: /home/html/love/libs/matches.php:80
#: /home/html/love/android/getMatches.php:111
msgid "kilometers from you"
msgstr "从你公里"

#: /home/html/love/libs/db.inc.php:22
#: /home/html/love/android/libs/db.inc.php:22
msgid "Failed to connect to the database"
msgstr "无法连接到数据库"

#: /home/html/love/libs/db.inc.php:26
#: /home/html/love/android/libs/db.inc.php:26
msgid "Could not find the database"
msgstr "找不到数据库"

#: /home/html/love/libs/member.php:42
msgid " km from you"
msgstr "从你公里"

#: /home/html/love/libs/functions.php:804
msgid "Onnea - connect with someone."
msgstr "Onnea  - 跟一个人。"

#: /home/html/love/libs/functions.php:804
msgid "Onnea - dating"
msgstr "Onnea  - 约会"

#: /home/html/love/libs/functions.php:805
msgid ""
"online dating, dating, love, online sex, sex, free dating, android dating, "
"matchmaking, mobile dating"
msgstr "网上交友，约会，恋爱，网上性，性别，免费交友，约会的Andr​​oid，牵线搭桥，手机交友"

#: /home/html/love/libs/functions.php:805
msgid "Mirabile"
msgstr "Mirabile"

#: /home/html/love/libs/functions.php:805
msgid "Start"
msgstr "开端"

#: /home/html/love/libs/functions.php:806
msgid "Start page"
msgstr "首页"

#: /home/html/love/libs/functions.php:806
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: /home/html/love/libs/functions.php:806
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: /home/html/love/libs/functions.php:806
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Your matches"
msgstr "你的比赛"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812 /home/html/love/index.php:15
msgid "Onnea - connect with someone"
msgstr "Onnea  - 跟有人"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "Copyright&copy;"
msgstr "版权及复印件;"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "http://www.onnea.net/love"
msgstr "http://www.onnea.net/love"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "Your profile"
msgstr "你的个人资料"

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "About you"
msgstr "关于你"

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "About you:"
msgstr "关于你："

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "You search:"
msgstr "您搜索："

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "Birthday:"
msgstr "生日："

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /home/html/love/settings.php:86
msgid "Distance:"
msgstr "距离："

#: /home/html/love/settings.php:86
msgid "Age:"
msgstr "年龄："

#: /home/html/love/matches.php:25
msgid "Matching profiles appears here when both click like"
msgstr "匹配配置文件出现在这里当两个点击喜欢"

#: /home/html/love/matches.php:26
msgid "Send message"
msgstr "发信息"

#: /home/html/love/matches.php:26
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: /home/html/love/contact.php:26
msgid "You successfully send the message to us"
msgstr "您已成功发送邮件给我们"

#: /home/html/love/contact.php:32
msgid "Please contact me"
msgstr "请与我联系"

#: /home/html/love/contact.php:34
msgid "I want to get the newsletter"
msgstr "我希望得到电子报"

#: /home/html/love/contact.php:80
msgid "Name can not be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: /home/html/love/contact.php:107
msgid "Onnea Contact Form at Onnea"
msgstr "在Onnea Onnea联系表"

#: /home/html/love/contact.php:107
msgid "Online Contact Form."
msgstr "在线联系表。"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: /home/html/love/contact.php:108 /home/html/love/reset.php:79
msgid "Your Email"
msgstr "你的邮件"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Subject"
msgstr "学科"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Message to us"
msgstr "留言给我们"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Enter Code"
msgstr "输入代码"

#: /home/html/love/contact.php:108 /home/html/love/reset.php:83
msgid "Submit"
msgstr "服从"

#: /home/html/love/contact.php:109
msgid "* denotes a required field."
msgstr "*为必填字段。"

#: /home/html/love/contact.php:109
msgid "Please Subscribe me to the newsletter."
msgstr "请订阅我的通讯。"

#: /home/html/love/contact.php:109
msgid "Message you are sending."
msgstr "消息要发送。"

#: /home/html/love/contact.php:109
msgid "Your Contact Details."
msgstr "您的联系方式。"

#: /home/html/love/login.php:59
msgid "You must enter a valid email!"
msgstr "您必须输入一个有效的电子邮件！"

#: /home/html/love/login.php:61
msgid ""
"There was an error with your login please check your username and password "
"then, try again."
msgstr "有与您的登录，请检查您的用户名和密码错误然后再试试。"

#: /home/html/love/login.php:71
msgid "Blank username"
msgstr "空白的用户名"

#: /home/html/love/login.php:96
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: /home/html/love/login.php:97
msgid "Email::"
msgstr "电子邮件::"

#: /home/html/love/login.php:97
msgid "Login with Facebook"
msgstr "用脸书登录"

#: /home/html/love/login.php:97
msgid "Retrieve it now"
msgstr "现在检索"

#: /home/html/love/login.php:98
msgid ""
"Login to find someone!. If you do not already have an account you can "
"register for one. Once you have registered you can come back here and login."
msgstr "登录找人！如果你不已经有一个帐户，您可以注册一个。一旦你注册，你可以回到这里和登录。"

#: /home/html/love/login.php:99
msgid "Onnea - connecting people"
msgstr "Onnea  - 连接人"

#: /home/html/love/login.php:99
msgid "Enter your email and password to login."
msgstr "输入您的电子邮件地址和密码登录。"

#: /home/html/love/login.php:99
msgid "Remember me next time!"
msgstr "下次记住我！"

#: /home/html/love/login.php:99
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了吗？"

#: /home/html/love/reset.php:28
msgid "You have successfully updated your password."
msgstr "您已成功更新您的密码。"

#: /home/html/love/reset.php:32
msgid "New password too short or not accepted."
msgstr "新密码太短或不被接受。"

#: /home/html/love/reset.php:35
msgid "Your old password does not match."
msgstr "您的旧密码不匹配。"

#: /home/html/love/reset.php:52
msgid ""
"Your password has been reset, You will recieve an E-mail with your new "
"password shortly."
msgstr "您的密码已重置，您会收到一封电子邮件与您的新密码很快。"

#: /home/html/love/reset.php:56
msgid "Hi %USERNAME%, your password is %PASSWORD% <br /><br />Please login at %URL%"
msgstr "嗨％USERNAME％，您的密码是％PASSWORD％<br /> <br />请登录以％URL％"

#: /home/html/love/reset.php:59
msgid "Forgotten username or password from %URL%"
msgstr "从％URL％忘记了用户名或密码"

#: /home/html/love/reset.php:64
msgid "That email do not exist as our user"
msgstr "该电子邮件不存在我们的用户"

#: /home/html/love/reset.php:68
msgid "You must provide a valid E-mail."
msgstr "你必须提供一个有效的电子邮件。"

#: /home/html/love/reset.php:78
msgid "Forgotten password"
msgstr "忘记密码"

#: /home/html/love/reset.php:79
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /home/html/love/reset.php:80
msgid ""
"Did you forget your password? Provide us with the E-mail address you created "
"your account with and your details will be sent to you."
msgstr "你忘了你的密码？我们提供的E-mail地址您创建您的帐户，您的详细信息将被发送给您。"

#: /home/html/love/reset.php:81
msgid "Reset your forgotten password."
msgstr "重置遗忘的密码。"

#: /home/html/love/reset.php:82
msgid "Change your password."
msgstr "更改您的密码。"

#: /home/html/love/reset.php:82
msgid ""
"Update your password here. Just enter your old password, and your new "
"password."
msgstr "在此更新您的密码。只要输入您的旧密码和新密码。"

#: /home/html/love/reset.php:83
msgid "Change your existing password."
msgstr "改变现有的密码。"

#: /home/html/love/reset.php:83
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: /home/html/love/reset.php:83
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: /home/html/love/index.php:15
msgid "A very simple way finding someone!"
msgstr "一个非常简单的方法找人！"

#: /home/html/love/index.php:16
msgid ""
"You just click yes or no, if you get a yes back then you can decide to meet "
"for a nice dinner."
msgstr "您只需点击Yes或No，如果你得到一个肯定回来，那么你可以决定，以满足一个不错的晚餐。"

#: /home/html/love/index.php:17
msgid "Search within 0-2000 kilometers from you. Dating & matchmaking made easy."
msgstr "从您0-2000公里范围内搜寻。约会和牵线搭桥变得容易。"

#: /home/html/love/index.php:18
msgid "Click here to download this on Google Play"
msgstr "点击这里下载该对谷歌播放"

#: /home/html/love/index.php:19
msgid "You get only one chance with everyone, so click carefully."
msgstr "你只有一次机会和大家一起，所以点击谨慎。"

